政府統計處 訪問員 2019

有冇人apply左做訪問員

部門: 政府統計處
組別/單位: 物價統計科及社會統計科
職位名稱: 訪問員
薪酬: 每月港幣17, 855元
入職條件: 申請人必須–
(a) (i) 在香港中學文憑考試五科考獲第2級或同等(註1) 或以上成績(註2)，或具同等學歷；或 (ii) 在香港中學會考五科考獲第2級(註3) ╱E 級或以上成績(註2)，或具同等學歷；及
(b) 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第2級(註3) 或以上成績，或具同等成績；及
(c) 能閱讀及書寫中文及英文；以及
(d) 操流利粵語、普通話及英語。

Apply jor 留名

17, 855元 好高人工

介唔介意講下係幾時報？係咪3月21 deadline嗰個？

到時見

巴打幾號in ?

仲未收到電話

我收到兩個電話
分別係3521同2887

收到電話嘅巴打 可唔可以講下申請編號大概係幾多
仲未收到電話

收到電話3903字頭

下星期一in

下星期開始in人 但in到月尾咁耐?

我今日都收到2887果個電話約我星期一去interview

有無巴絲知interview 大概會問d咩🤔

咩來,做電話訪問?

有冇人收到下星期interview通知?

我雖然收到面試通知，但依家諗諗下又唔係好想去
雖然份人工係唔錯，但就算收左又未必係長約
依家雖然做緊有份穩定既文職工
但人工低又無前途因為依家讀緊or degree先想搵份人工高少少既工
唉，好矛盾啊

係pt degree

佢話係旺角寶光商業中心in
有呢個地方架咩
巴絲們邊度in？